搭緊車入機場既和理非手足，青馬轉車、青馬轉車！！！

等多d巴士埋站，先可以加強塞車效果